有冇手足睇緊我地愛蛇教訓施蒙尼

愛蛇！

換人射撚爆你

Easy

連和兩場 施SIR今季又偷唔到雞

愛蛇勁撚到